極度懷疑係劉業強派人搞何妖老母個墳

另外，網傳立法會議員何君堯的母親墓碑被拆，劉業強表示，若事件屬實的話，「以何律師的性格已報警」。他亦稱，新界人著重傳統和祖先，任何人作有關行為前都需想清楚。

岩岩睇左佢個記者會
條友笑晒口咁講笑話「係真既話佢報左警」
睇得出佢既笑容係好似計劃成功咁
所以有合理理由懷疑單野係佢策劃

講返認真野 要考慮埋中共死保何君堯既可能性

急急

佢話俾全世界知係乜人做啦

睇嚟有必要查埋鄉議局

劉禪
唔怪得搞事d人咁易入到去

ok

咩都無做過

一大勁敵(+殺父仇人)自動倒台